燒山咁算唔算燈

我都係侵粉， 睇到燒山條片個標題，開始有d驚侵侵會黑化

唔好呀